點解私人樓冇金爐，但公屋有

聽friend今日講開 想知

呢啲費事有人話唔識

住公屋同私樓的人的思想上有分別

我諗都有十年冇見過依個爐
原來有名

個爐用來燒陰屍紙

應該叫陰屍爐

以前10戶超過一半有神台 紅燈
宜家應該係老嘢死曬
新一代懶整
地方又細
神台變到好稀有

呢個爐好似係叫 化寶爐

私樓？

是但啦 好多名

台灣先叫金爐唔好引入埋啲非本地文化混淆視聽

化寶爐

有大有細姐
10000呎又係屋，唔通300尺就唔係屋咩

化寶桶

拜又唔會發達，拜黎做乜？

唔通風

低智商迷信撚先會拜神燒衣